想搵模型代工

屋企好多盒未砌想搵人砌左佢
就咁做無縫同跟番件野既質地上番保護就得

想知邊間代工可以一試？
大約20約盒到

咁不如直接買素組

有冇相嚟睇睇🙏

本身有時間砌
依家無

接，但你開幾錢先

可接

出幾多錢一隻先。我接5隻

我都想搵 想搵代上色

邊度有得買？

影出黎，啱就平平地賣出去

咩黎 洗唔洗噴影 剩上色上線消光？

香港地手工錢好貴

fb大把素組/成品交易gp

可以幫你一隻，係屋企好得閒

老實講 香港代工真係比較貴
當然貴 可能係好野 可能係差野
最緊要信得過

依家無時間咪等有時間先砌
有乜咁急趕住要？
唔想曬一係二手放返出去
完全未開過應該都唔會蝕好多

同意。樓主話成廿盒, 砌一隻人工當100$, 砌廿隻都兩叉野。返到屋企又要位擺, 就算20隻都只係1:144都已經用咗你唔少位, 擺得埋d又會搞到似學模影班相, 何必呢 不如將d無咁靚/冇咁鍾意既就放出去好過啦

上次係fb搵咗ckf workshop幫我砌
真人同模型都好靚仔

CKF消光一流
試過返唔到轉頭 👍🏻

咁都抽到

唔錯喎，我都想知代工一隻幾錢？
我有幾隻SD一路都未砌就係知自己砌唔靚
淘寶都見過有不過怕貨不對版

留名，我都有盒Eva rg想畀人整

有無互射